琴日有post話黑警問消防拎煙機，原來就係用黎cover佢地開槍

1. 用煙機大範圍放煙防鏡頭
2. 射煙彈混真煙入假煙，制造恐慌
3. 煙霧彌漫間用煙彈聲cover開槍聲
4. 利用元朗黑社會圍毆cover上環三十幾下槍擊(仲多過612)

預計 5. 班黑大佬送幾個頭出黎俾人拉，警隊拎光環
預計 6. 開記者會強調警隊守護市民，公正不偏，作為開槍籍口，以免重覆612->616 警隊開槍boost up示威規模

變數 班on9有心臟病都照出，真係死撚左，黑想升級，警唔知點收科。

利申 入左八奇領域

推

你已經進入了八奇的思考領域了

source:
警7月19入消防局拎煙機

612 一定開更加多槍同埋槍槍爆頭

今日算少啦，但係元朗開大拖填返數

推 可以點做

計謀之始是要讓別人知道你的下一步，然後小心預測敵人之後的每一步
高明一點，是要讓別人知道你的下兩步
更加高明的是讓別人知道你的下三步

Push

政府嘅陷阱 想用元朗單野掩護上環開槍 中聯辦國徽被噴黑 宣讀721宣言 臨時立法會
全部都要文宣 唔好中計

btw 我朋友話今日3點就見到有班白衫係天后站集合，都企左幾耐後來走左走左，估佢地本來plan係想直接灣仔開波，後來警隊見人太多開左盧押道先轉場

source

push

同意。不過either way都係搞着普通市民

。。。至於佢哋係選擇更加龜縮，定係 呢?
我會選擇相信香港人

元朗中環 兩邊都重要

正仆街